幾時開始變返覺得遊行係有用

最近幾次地區性遊行都只係將焦點放係本區區民
即係你要叫晒多數肯行嘅人去某啲重點戰略地區唔係問題
但成班遊行嘅既唔black bloc，地點往往又唔適合運gear入去
其實反對乜都好，大前題都係反緊個政府
而家要集人都係九龍西/港島兩大戰區
係時侯吹返風打旺角/尖沙咀/港島西戰線

其實班文宣撚除左識洗板仲識啲咩？

其實都有好多問題
最大問題係偽黃篤灰偷影

其實偷影暫時好難避免到，真係要人多
之前講過其實街邊好多車cam嘅車主都係建制人士
大家都忽略咗，香港地又多cctv
知唔知而家地下化走去燒狗局果班好多轉頭過兩日就比人拉返？

又call人出港島困獸鬥
拉

其實出得去預左有機會比人拉架啦。。。
唔通你係屯門鳩行就唔會咩，睇下上個星期天水圍

革命係用血同汗

人人覺悟唔同
有啲人覺悟只去到遊行，咁咪遊行囉
你要勇武，都無人會割你

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，抗爭開始靜，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

好多嘢都要靠人數cover⋯

關於示威
（載1902年1月1日《火星報》第14期）

其實宜家香港同俄國革命前期好似
可以留意下百幾年前既革命報紙火星報
換返d名詞簡直就係香港

喂我唔係放負話無用，而係講緊個戰略效益，你見唔到我內文都係照叫人出嚟㗎咩

我係指唔好再搞啲周邊地區，九龍西/港島西先集到和理非加勇武

thats true
呢排諗，去中心化唔係交比人做，而係每個人都用自己嘅圈子去構成，和理非都可以組織小隊，當大量小隊湧現而唔係只有勇武嘅小隊/物資車手後援，就構成一個網絡

btw, 呢啲就係典型文宣撚，乜鳩都用同一個post去reply
都唔係討論details, 無大台呢啲concept都要進化㗎，唔係乜都用兄弟爬山做借口，要有新嘅elaboration

你要睇下人地遊行目的係乜先得㗎
一個地區遊行抗議武肺診所，你預參加者係咩人？會有幾多人參加？
如果其他地區嘅人根本唔會參加，你出去搞有乜用

根本從來五大訴求又好，港獨又好，抗疫又好
都係對政府嘅不信任，香港人係坐埋同一條船，你今日粉嶺明日火炭
搞得幾多次，你出去大遊行係一個憤怒嘅擴散，講到尾，邊區都唔撚好，最好診所送晒入新屋嶺，係咪先
諗野諗大少少啦

果啲係藍絲, 第一次出黎行

細區困獸鬥，拉嘅人仲多

唔係我諗嘢大唔大
其他人唔係咁諗嘅，我大到包哂全地球都係我自己嘅事
現實係其他區嘅人唔太緊張依啲地區議題
好簡單，如果大家真係夠關心，你話勇武難入去我明，點解連廣大和理非都無乜人入去？

咁都捉到？

極不合作運動
又唔犯法唔會拉

#3#5我好耐之前block咗

善用起底功能

點會trace唔到, 好似葵涌單野, 燒果陣就話勇武好波,
但大家似乎隔日無睇新聞佢地比人拍門口
因為走佬時以為走到去安全位換裝, 點知都係比cam影到

(其實有心去研究下路線, 睇街嘅cctv, 就知香港打城市遊擊係極高難度)

行咗幾百次
其實把撚